有冇絲打可以錄一段音比我

有冇絲打可以錄一段
BB 夠鐘起身返學啦

跪求

笑什麼

第一個留錄音嘅九成九係巴打

我唔撚信
希望把聲好J嘅絲打錄

叫伯母錄啦，親切啲。

起身屌閪啦

喂！起身啦！傻閪！

連登冇絲打原來係真
成班基佬嘅地方

咁熟口面

依個聲音 依個語調 令我回想起來 初戀的甜酸 對愛情的不捨 不禁想起如果當初女朋友咁講 我應該會回頭一把打撚死佢

又益班cd-rom
好好J

做咩姐你

自己用Google翻譯整啦

冇感情

人間有愛

呢d都聽過啦

巴聲好熟～